移民撚冇資格講 光復香港時代革命

梁天琦走左都返來就係想香港人抗爭
點知你地全部走左去
仲好意思話係攬炒
時代革命？革條毛咩？

如果移民有用天琦一早開移民公司咪得囉
使乜叫人出來。監都唔使坐添

過咗成年都仲淨係識分化

咁點解天琦要返來

護琦手

在地撚更加無得講

因為SL

所以咪唔講犯法架

8177 7778

賺錢最好,好過失業比人笑

攰唔攰呀 六月人地政策未推你問 問到今時今日⋯

走唔走關你乜事洗唔洗同你交代呀

匈奴王子都去韓國借兵復國

高句麗遺民都先去日本後立渤海國，最後子孫建立清朝

百越人，漢皇室去左日本一年年後先返中國報仇，有咩問題
有咩問題？

匈奴王子都去韓國借兵復國

高句麗遺民都先去日本後立渤海國，最後子孫建立清朝

百越人，漢皇室去左日本一千年後先返中國報仇
有咩問題？

唔好神化任何人
因應情況有自己獨立思考好嗎

簡單問 梁天琦都坐緊監 你唔去坐？

條友坐緊監，實想多d人陪佢一齊死，
我地革命家有腦的，唔會為d咩手足情深，而犧牲自己，
最重要係最後係海外光復香港！

收皮啦你

其實對住明顯引戰既ON9 唔使特別理會

咩嚟？？？

冇話唔俾你走
叫你唔好侮辱天琦嘅理念

閱讀理解幾分

武漢琦

佢第一個移民

由大陸移去香港

點解唔留響大陸抗爭?

你咁講達賴喇嘛都冇資格光復西藏

所以佢冇講光復中國